入美國境要打指模，你唔以為換本護照就換左身分嘛

但係入加拿大唔洗